- [DemocraciaOS - Herramientas para democratizar la democracia | DemocraciaOS - Herramientas para democratizar la democracia](https://democraciaos.org/en/)

## Backlinks

> - [](pia mancini.md)
>   - #project [[democracyos]]
>    
> - [](pia ted talk.md)
>   - argentina launching [[democracyos]] to discuss with the citizens

_Backlinks last generated 2022-01-28 07:55:20_
